陳同佳引發第三次世界大戰

因為陳同佳導致引導條例

引導條例令台灣唔會同中國統一

最後出現台海戰爭

條女=斐迪南大公

在塞拉耶佛被塞爾維亞民族主義者普林西普刺殺身亡。「塞拉耶佛事件」成為第一次世界大戰的導火線。

幫你補